DC 與 Marvel 嘅戰爭

老實講到底有幾多人真心淨係睇一邊
如果係我冇野講，你贏

但唔係嘅話
Marvel嘅計劃係好成功電影宇宙做到好掂
但當中亦有拍得求其/俾人屌悶嘅電影
DC係個腦裝屎又要學人推宇宙
又要急功近利做到7咗
但以前嘅batman同宜家嘅ww aquaman 都顯示佢嘅英雄同故事都有可取之處

老實講我就係你地口中嘅DC狗
有時候我都係覺得Marvel好多戲都係同一個套路唔係講到咁出色
但我亦都會覺得十年計劃所建立嘅infinity war同endgame好熱血期待到起晒雞皮
而我亦都覺得雷神ironman dr strange啲特技好型

但反觀某部分鍾意Marvel嘅人，一上新一套endgame開post唔係討論新戲，第一句就冇理由咁笑DC狗DC狗

到底幾多歲？
你睇電影真係唔係睇好冇睇而係睇邊間公司出？
要拎呢啲打飛機優越感？
我知道實有人會留言話我DC狗

我只係想講
大家都係fans，講野可以有品啲

作為Batman fans，我只可以講對DCEU恨鐵不成鋼

由WW aquaman 到而家Shazam 睇到，DC係拍到好戲，只要你正正常常拍咗幾套獨立電影先再拍justice league，就算唔大收，想柒都難。

但珠玉在前，明明Man of Steel 都叫合格，WB居然可以能人所不能地拍柒BVS，都算，仲可以柒twice，拍到更柒嘅Justice League出嚟，你老味真係點做到㗎？

DC同Marvel 最大嘅分別係，啲主角形象立體好多。唔似得marvel 好多都係公式化 普通人=》特殊事件=〉得到超能力，DC更加著墨於英雄嘅心理弱點，本身呢樣嘢已經令佢比較易拍到更有深度嘅英雄片（Dark Knight Trilogy, Watchmen, Vendetta)。但你老味，一套Justice League可以拍到Steppenwolf, 同超人以外嘅英雄成個on9咁